如果你有支銀提款卡，請入！教精你一樣野

聽朋友發夢講，如果用支銀提款卡（銀聯）去其他銀行ATM機（銀聯）提款，你當然免左手續費，但支銀就要為每一單交易俾幾蚊費用！ 一日提幾次（提100囉），每月就百零次。當有一萬人。條數都唔細。

益下依啲銀行：渣打 花旗 東亞 大新 上商 大眾 星展 永亨 富邦

佢發開口夢話 總之係有銀聯logo就得！

推！無成本點解唔做

係無成本 但係有無根據先 無根據都係白做

每次最少拎300

據可靠業內人消息提供。

係堅，但係你點計咪最多用佢一千幾百萬，條數根本係微不足道

搞清楚係銀通唔係銀聯

hsbc 機都有銀聯logo
用左係收你手續費

銀通下話
應該除hsbc同恆生之外都用到銀通

中銀係咁？如果用其他銀行既ATM拎錢，最少要拎300？
如果係因為有手續費，所以最少要拎三百蚊，成件事就合理

Sor9 銀通先岩～ 吊細力d

真。
利申：做銀行

銀通 其他行去滙豐恆生要畀$20

真架 銀通上限$6000 同埋發卡行要畀手續費提款機銀行

點樣免？

無錯 有啲行最低拎$500

就算咁禁 部機既cash好有限
成日都比人禁哂冇錢

㩒完用食錢機入返再㩒過有冇得諗？

無人做到日日去禁啦，得閒行經咪禁囉。幾十個人做就話效果唔大，當多人做就有一定效果。等佢蝕下都好呀

講真個句，影響太慢。
明明今仗要速戰速決

90年ATM查戶口成整都已經要$4

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes